{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024974",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156337?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 감성216스파풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、未成年者は両親と一緒に入室しなければならず、ペットは入室できず、客室内外での引火性物品の使用が禁止されています。 また、肉や天ぷら類はバーベキュー場を利用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為は他の利用客に迷惑をかけません。 プールをご利用の際には、個人の持ち物を持参する必要があり、駐車可能でファミリー渓谷が隣接しています。 客室は多くの種類があり、客室予約状況はリアルタイム予約と正確に一致しないことがあり、重複予約の際には先に決済された予約に優先権があるそうです。 客室価格は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて決定されます。 最大人数超過、当日予約後の当日キャンセル、毀損または紛失の場合には払い戻しや損害賠償があることがあります。 客室内で魚や肉などを焼いたり、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 ほとんどの施設とサービスは四季折々利用可能で、プールビラやプール、遊歩道を利用でき、電気自動車の充電器もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は両親と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内外での引火性物品の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、引火性物品の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "肉や天ぷら類を客室で調理できますか？",
            "answer": "肉や天ぷら類はバーベキュー場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけることは禁止されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為は他の利用客に迷惑をかけることは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際には何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "プールを利用する際には、個人の持ち物を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約と必ずしも一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室のキャンセル料は予約金額によって決まりますか？",
            "answer": "はい、キャンセル料は予約金額に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼いたり、個人的な炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では魚や肉を焼いたり、個人的な炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "どんな施設やサービスが利用可能ですか？",
            "answer": "ほとんどの施設とサービスは四季折々利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールビラやプール、遊歩道を利用できますか？",
            "answer": "はい、プールビラやプール、遊歩道は利用できます。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電器はありますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電器があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 435
    }
}